## Время было рассчитано только на верстку, поэтому некоторые блоки, содержащие какую-либо функциональность, закоментированны или не полностью доделаны.

## Создала конфиг для плагина svg-sprite, который заменяет svg на symbol, иконку видно в доме, у нее есть размеры, но отображаться она не хочет, хотя все делала по мануалам и статьям ¯\_(ツ)_/¯

## Сделан небольшой паралакс просто для примера, расположение двигающихся элементов можно поправить